仲鬧德國係左膠大國？

以前大家仲笑德國左膠
最後出事得佢幫手

英國彩你都有味

德國除咗難民女權都唔係好過份(至少ban法西斯又ban共產)
但係英國就

德國共產黨依然係合法政黨嚟喎

人權問題無分左右啦
不過德國真係多左膠！

因為多左膠, 先願意收容香港人

識唔識分架
就係左膠先會出手幫
幫香港人有乜著數

就係因為左膠有超乎尋常嘅大愛先會收留

屌人地收難民但係收黃台仰又要吹奏

日日鬧人左膠，到最後都得得左膠先願意出手幫你
香港嗰啲連左膠都唔係，只係幫人殖民既買辦

尋日傾開咩係左膠：

//理想主義到不顧自己同Ingroup既利益，守所謂既大愛，甚至將他人利益置於自身利益之上，就係左膠。

//先顧自己同ingroup既利益，其他野都必排於次要，就係反左膠既現實政治。

諗：

最好可能係…自己人就現實政治，而其他國家就係左膠？😛

=蝗

人地歐洲最強
連登仔學人教人治國
12戰都經歷過啦

就係左膠先肯理你
但難民問題真係分分鐘害死成個國家

德國